Теоретический вопрос
1.Объясните своим словам, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

-Деструктуризация, это специальный синтаксис, который упрощает работу с массивами и объектами. Та же позволяет нам «распаковать» массивы или объекты в несколько переменных, так как иногда они более удобны.
-Деструктуризация также прекрасно работает со сложными функциями, которые имеют много параметров, значений по умолчанию и так далее. Скоро мы увидим это

-Задание-
Две компании решили объединиться и для этого им нужно объединить базу данных своих клиентов.

У вас есть 2 массива строк, в каждой из них – фамилии клиентов. Создайте на их основе один массив, который будет объединять два массива без повторяющихся фамилий клиентов.

const clients1 = ["Гилберт", "Сальваторе", "Пирс", "Соммерс", "Форбс", "Донован", "Беннет"];
const clients2 = ["Пирс", "Зальцман", "Сальваторе", "Майклсон"];

Задание 2
Перед вами массив characters, состоящий из объектов. Каждый объект обрисовывает одного персонажа.

Создайте на его основе массив charactersShortInfo, состоящий из объектов, в которых есть только 3 поля – имя, фамилия и возраст.

const characters = [
  {
    name: "Елена",
    lastName: "Гилберт",
    age: 17, 
    gender: "woman",
    status: "human"
  },
  {
    name: "Кэролайн",
    lastName: "Форбс",
    age: 17,
    gender: "woman",
    status: "human"
  },
  {
    name: "Аларик",
    lastName: "Зальцман",
    age: 31,
    gender: "man",
    status: "human"
  },
  {
    name: "Дэймон",
    lastName: "Сальваторе",
    age: 156,
    gender: "man",
    status: "vampire"
  },
  {
    name: "Ребекка",
    lastName: "Майклсон",
    age: 1089,
    gender: "woman",
    status: "vempire"
  },
  {
    name: "Клаус",
    lastName: "Майклсон",
    age: 1093,
    gender: "man",
    status: "vampire"
  }
];

Задание 3
У нас есть объект' user:

const user1 = {
  name: "John",
  years: 30
};

Напишите деструктурирующее присвоение, которое:

свойство name присвоит в переменное имя
свойство years присвоит в переменный возраст
свойство isAdmin присваивает в переменную isAdmin false, если такого свойства нет в объекте
Выведите переменные на экран.

Задание 4
Детективное агентство несколько лет собирает информацию о возможной личности Сатоши Накамото . Вся информация, собранная в конкретном году, хранится в отдельном объекте. Всего таких объектов три - satoshi2018, satoshi2019, satoshi2020.

Чтобы составить полную картину и профиль, необходимо объединить данные из этих трех объектов в один объект - fullProfile.

Обратите внимание, что некоторые поля могут повторяться в объектах. В таком случае в результирующем объекте должно сохраниться значение, которое было получено позже (например, значение с 2020 г. приоритетнее по сравнению с 2019 г.).

Напишите код, который составит полное досье о возможном лице Сатоши Накамото. Изменять объекты satoshi2018, satoshi2019, satoshi2020нельзя.

const satoshi2020 = {
  name: 'Nick',
  surname: 'Sabo',
  age: 51,
  country: 'Japan',
  birth: '1979-08-21',
  location: {
    lat: 38.869422, 
    lng: 139.876632
  }
}

const satoshi2019 = {
  name: 'Dorian',
  surname: 'Nakamoto',
  age: 44,
  hidden: true,
  country: 'USA',
  wallet: '1A1zP1eP5QGefi2DMPTfTL5SLmv7DivfNa',
  browser: 'Chrome'
}

const satoshi2018 = {
  name: 'Satoshi',
  surname: 'Nakamoto', 
  technology: 'Bitcoin',
  country: 'Japan',
  browser: 'Tor',
  birth: '1975-04-05'
}

Задание 5
Дан массив книг. Вам нужно добавить к нему еще одну книгу, не изменяя существующий массив (в результате операции должен быть создан новый массив).

const books = [{
  name: 'Harry Potter',
  author: 'J.K. Rowling'
}, {
  name: 'Lord of the rings',
  author: 'J.R.R. Tolkien'
}, {
  name: 'The witcher',
  author: 'Andrzej Sapkowski'
}];

const bookToAdd = {
  name: 'Game of thrones',
  author: 'George R. R. Martin'
}

Задание 6
Данный объект employee. Добавьте к нему свойства age и salary, не изменяя исходный объект (должен быть создан новый объект, включающий все необходимые свойства). Выведите новый объект в консоль.

const employee = {
  name: 'Vitalii',
  surname: 'Klichko'
}

Задание 7
Дополните код так, чтобы он корректно работал

const array = ['value', () => 'showValue'];

// Допишіть код тут

alert(value); // має бути виведено 'value'
alert(showValue());  // має бути виведено 'showValue'

Примечание
Все задачи должны быть выполнены на чистом JavaScript без использования библиотек типа jQuery или React.